20201123 我愛中島健人

想同kenty 訓

我同咗佢瞓啦
你同利b織頸巾啦

織到佛誕

West 唱run 啊

屌 原來我old news 左
今日先出part 2 list 之前無留意

知唔知幾時唱
搵左好耐都搵唔到相關新聞

唔知啊 仲未出time table
又要放工狗衝返去